notebook 換hdd 問題

最近發現隻hdd壞壞地
想換隻ssd replace左佢
windows本身係隻hdd入面

想問下如果唔洗留資料
windows個d要點搞？
隻hdd壞到唔知clone唔clone到...

唔洗留資料重新裝過WINDOW仲好啦

即係話就咁上ms dl個win8安裝媒體落隻ssd度就ok？
跟機win8係咪唔洗再入key？

WIN8要入KEY, 但要睇你係咩版本, 我有部機係WIN8, 但家下MS既WIN8只得8.1既版本, 入WIN8 KEY ACTIVE唔到, 搵左好耐先係支那網搵到個WIN8版先ACTIVE到